垃圾Apple雙重認証

你老味，有部公司用 iphone，登入左個公司專用 apple ID，密碼全公司都知
個apple ID有公司客戶電話，相片好多有用資料
問題係我要離港兩個月，期間俾左同事跟幾個客
我個原電話號SIM卡我帶走，同事用新買一次性SIM卡入公司 iphone
唔知幾時條友好生性咁，開左Apple ID 雙重認証，依家唔見左部電話
唔見電話唔緊要，你老母上至天才，下至icloud電郵
居然無人可以有方法可以開返個apple ID俾我
你老母個apple ID，有齊信用卡認証，電郵認証，乜認証都入齊
班天才話無左雙重認証電話號，就無可能係新iphone開返
信用卡認証，都唔及一個一次性SIM卡號
真係仆你個街，反智到咁

上美國網客服搞

反智個個係你同事
開得個用電話號碼既雙重認證就緊係個電話號碼係先最重要啦
無左個電話號碼都仲俾你解到個雙重認證仲有咩意義係度？

電郵信用卡呢啲密碼hacker都可以係釣魚網站度偷到你
但sim卡係實體，好難可以實體同網上資料處同步都偷到你
呢個就係”雙重”認證個意義

”雙重”認證個意義，唔係更安全保護個人資料?
有乜安全情况係差到會無曬所有資料
”雙重”認證個意義係乜，不如你重新想下係乜先﹗

sim卡可以補領

如果你同事唔係咁on9用一個唔係屬於自己既電話號碼，你係唔會無囇d資料，補領個張sim就得
雙重認證第一重係虛擬密碼，第二重係你實體號碼同sim卡
你無左其中一樣就過唔到認證，你個情況我睇唔到蘋果有幾垃圾

宜家正正就係保護到你d資料
你自己設定左個夾萬要用兩條鎖匙，自己唔見左其中一條鎖匙，仲要人地幫你爆開個夾萬 點知你其實會唔係賊呀？

你知唔知安全係點解
唔係incase你唔見咗啲野拎得返，而係唔俾其他人拎到你嘅資料
你同事用新電話number register雙重認證，依家冇咗個電話number 拎唔到啲野，呢個就係雙重認證安全嘅地方。
你地班on9攪錯咗security做redundancy ，唔做定backup save定啲野響第二到就響到瀨三瀨四話人垃圾。其實唯一一件垃圾就係你

咪係，自己柒左未吸收下經驗囉，賴三賴四就真係loser

我係佢老細就炒鳩左樓主同佢同事啦，咁撚大個人連部電話都管唔好

不能同意更多！

樓主，屌得好
成日去唔同國家。用唔同電話卡既人黎講
雙重認證堅on9，最on9係上至天才下至客服都冇權解鎖
有齊身份證、信用卡、Apple id pw、email pw都解唔到

用iphone個下場就係咁

妖，你明知個number成日換，咁你未熄撚左佢囉，出得國做野連電話都未熄用，仲要賴三賴四

整係用 iPhone 無用 Mac? 如果有果部 Apple ID 連住既機都應該彈果六個號碼出黎?

重有, 有無 Recovery Key 抄低左?

而家d人柒左仲上網四圍講 想搵人認同

開雙重認證前d重要條款睇晒未
明明嗌你backup and print埋個recovery key又唔做怨得邊個

An俠都頂唔順樓豬

好四人公司feel，公司唔用exchange都用office365啦⋯⋯ 㸃會share iCloud account.

你確定部電話真係唔見左?
定係比人拎左去賣